'Je hebt me voor de ondergang gered, Alan.
Ik kan dat niet vergeten, "zei Dorian gewoon.
Zodra Campbell vertrokken was, ging hij naar boven.
Er was een vreselijke situatie geur van salpeterzuur in de kamer.
Maar het ding dat had gezeten aan tafel was verdwenen.
